其實我哋可唔可以反客為主

呢幾日我自己一路諗，我哋成日攪藍店
太易比位人地可以入到，攪到green object有借口亂來
我覺得我哋除咗針對藍店之外，可以來一個反客為主

我想到一些例子：
而家鄰國的某寶，聽歌app 睇片app 好多都係唔受香港人

某寶唔送香港，
某音樂唔比香港人聽
某視頻唔比香港人睇

我啲藍絲港豬fd成日都會問我點先用到，我就回佢地話果啲app跟本冇當香港係中國一部分，緊係用唔到啦
想用既就返大灣區或者扮返左大灣區用啦。

我就諗，我哋可唔可以開多條戰線，反cup 返人轉頭，話佢地先係係到攪港毒！

最後希望周同學可以平安無事
我哋可以等到最後勝利

甴近平